開始有人想用不切割黎擺示威者上枱

8.9 勇武如果衝禁區，你割唔割？

好少出post講野 但睇到愈黎愈唔對路
大家要睇清楚 開始想有人用不切割黎擺示威者上枱
將佢變成任何活動既萬能key
咩都話不切割
咁聽日有人問黎近親子反送中集會帶頭衝你地係咪又話反對但唔割？

機場一直都係講緊和理非主場 係靜坐同宣傳
呢個場係一個國際出入口 比人一黎到香港就睇到發生呢個地方發生緊咩事 好與壞一面都會比外國人睇到哂

有人話企係到塞住阻check in
呢種並唔係和理非運動
唔好將佢同和理非扣成一齊
你塞住人唔比人check in
你點知人地搭飛機係因咩事？
人地趕返屋企見親人最後一面咁點算？
或者人地要去外國就醫呢？
呢種唔係和理非
係不合作運動
仲嚴重過塞地鐵
地鐵可以等下一班 飛機你一delay就影響哂
可能分分鐘影響到要第2日先飛
可能你都話 車 咁805果日航空界都罷工 夠癱瘓哂機場
你諗下 人地係有工會支持 罷工癱瘓同你搞不合作癱瘓 係兩回事
如果805係車長罷工而影響交通 成件事就正面好多
一陣間你塞係到阻人check in
保安趕你唔走 就出動特警
你都知依家同狗既關係幾咁差
你地唔衝都反抗 甚至衝擊 大條道理成班警入黎捉你
到時出哂tg做哂國際新聞政府反屈你地恐怖分子製造混亂
危害旅客安全都仲得

另外 有人仲癲到煽動人去衝禁區
仲問人會唔會割 成班人死攬話唔割
陣間真係有班傻仔以為有人攬走去衝禁區
你地就變成全世界既恐怖分子
777就一定笑哂拉哂全個班子出黎插你 成個運動over
到時你地食實槍子彈都無人可憐你

有人問乜依家仲和理非有用咩？
我個人認為機場活動主要係延續反送中運動
Keep住有人關注
當然配合埋航空界罷工就最好

我文字唔叻 你地有咩問題可以即管講
我預左收負皮 但收都要講
因為睇到開始有危機 唔想眼白白見到場運動被瓦解

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

同意

自推

唔係第一日既事
大教堂 VS 市集 參巧

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

前線有無你講到咁蠢 咁易比人煽動 我就唔知 但如果有時間係到做冷氣軍師打長文指責 倒不如整多啲文宣 提議下當日和理非可以有乜野具體活動 講到明各有各做 依家連登10個post入面有9個post都係新會員亂帶風向 無得正負評就知咩事 當然我亦唔會話全部人都係3毛打手 如果係自己友 我地焦點應該係要對外而唔係對內

推

前線唔係on9
三毛係試圖分化
哩d 屌9前線嘅post 都係分化

文宣要做
但呢到就係太多新人亂帶風向
係到問d假設性問題想煽動人衝
所以大家要推返d和理非post上黎
果d煽動機場衝既用不推文回覆

不合作運動同屬和理非

如果真係政府搵人衝禁區, 咁有事都係死政府搵嘅死士
最驚係有人被煽動到咁做, 或者現場有人叫示威者咁做

講得出都係冷氣軍師 你估勇武都係弱智咩 情況都未需要升級到咁

同意巴打
不割蓆 唔應該濫用

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

有人帶風向即係想煽動啦
咁係咪要保障同提醒大家
同埋可能有和理非想入場但見到可能起衝突唔硬入黎

不如將勇武份子綁去交俾機場特警處理啦，因為佢地係賣港賊

要訂立底線 原則 目標 應割就割

既然大家都諗到
對家智囊都會諗到
可能真係會收買黑社會後生仔衝
比幾十萬安家費
企圖逆轉民意
大家到時要制止衝果d人

係，比你講到有d驚

前線既人 唔該冷靜諗清楚

果堆三毛po請用不推文回覆大大聲屌佢老母

要預左每場運動都有人會扮我地搞事
大家要制止或好似25sir咁對待就得

.

雖然有新嘅正負皮系統, 但我地都要小心去俾正負皮
而其實正負之外仲有第3個選擇, 就係唔俾或者俾

[8.9 勇武如果衝禁區，你割唔割？]
呢D標題, 你答YES/NO都係死, 擺到明分化

幫你推10連

10

9

8

7

push

6

5

4

3

2

1

Push

割唔割我唔知 我收到call 要拆招 我黎既

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

同意
答割/不割都會令本身想衝既人照衝
與其討論割不割
不如傾應該/不應該衝呢啲策略問題仲好啦

推!!

前線無咁蠢，但好易俾狗挑釁情緒，當火遮眼時仲做唔做到理想思考？
仲要唔知有冇25帶風向喎

如果真係勇武提出D好Q on9的做法, 梗係要出聲吊醒佢唔好自爆, 我哋都唔想D勇武白白送死.

之前咁多次佔路唔舍得走搞到白白捱打送頭, 不知幾多冷氣軍師叫佢哋冇戰略目標又唔夠打, 就要轉去玩遊擊.

支持勇武的精神, 感謝佢哋的努力付出同犧牲, 並唔代表支持佢哋去做柒事同去白死.

同意
而家有人提出唔同方向既意見就比人話割
但人地立場明明一樣

換言之 所有被影響既人都只係搵藉口
不合作運動就有大肚婆 罷工就無哂大肚婆
明顯係單純搵弱者發洩
有權有勢既人做就得 示威者就可以比人屌

唔關割唔割事
而係根本唔應該衝
三毛企圖用"不切割"黎合理化所有on9野

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

工會有罷工權利 呢點無得拗
工會罷工既人佢地有無去返自己counter阻人Check in先？
佢地只係用罷工去癱瘓/減慢機場運作
無阻止其他機場使用者
但你個人塞係counter 阻止人checkin 隨時告你非法集結擾亂公眾秩序兼發生衝突

推
未需要癱機場住

岩

推爆, 唔明做乜下下擺勇武上黎乜尻都衝
唔應該係樣樣都衝得